(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (122）

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)[b]粉紅色世界

Lm

我好想打邊爐啊

留名食花生

屋企打

返工前Lm

lm

Hi

屌你老母

雖然飲開無糖茶

一齊屌

。。。

白卡佬就唔好攞出嚟講啦包容

hi新人

又來到這個港口

新人留名

事實

屌你條閪婆又冇晚市 屌
屌你老母
朋友啲生日飯轉晒喺屋企食

我信

雷雷

咪啱曬

瘋狂上人屋企了

牙官你個炸蠔飯呢
想打牌啊屌你老母

想去牙官屋企了

牙官屋企冇野睇

想問下有無tg group可以介紹番
之前入左個因為有事要洗機之後就入唔番了

你會帶埋佢返屋企扑野架喎

係到吹 一樣

牙貓回歸
你問我未必答

出現了！

去左邊

返學考oral

考成點？

貓寶
lunch食咩

不了
個人會腐爛

老婆世一

@貓貓

掉落地餵白鴿

又creamaphine

[member]mean
我都係走先[/member]

分畀我 thx

1.7

。。。。。。

唔怪得佢咁勁

幾qq

點解藍神都

所有米73以下嘅都係可愛仔仔
不服來辯

冇乜嘢
9up幾句就得
好casual

who

。。。但樣柒

nmsl

叫你A_y嗰個

係咪好暖好貼心
為你係寒冷嘅冬天帶來暖流

明明勁x1000000000令仔

叫佢留喺屋企自我隔離

你碌鳩有自動導航就緊係可以講呢啲風涼話啦

想比你內射

收嗲啦 你見都未見過

你以為

利申
我愛牙fun
make love not war

明明就係

55

牙粉最大方

好撚小氣的

????????

其實高度都冇乜所謂

口頭上ok?

@巨人

是但啦

靚仔就得

真 牙西好懂

還好咋喎ching

真

I mean 牙貓

建議叫返我牙貓

我屌你老母啦

你發緊夢？

想幫你啲藍色夢blow job

都想講404 not found
真係唔係好睇到

早晨

雞姐

粉仔

用埋

開工先

要求解釋

笑撚死

哇

fc咗

又fc??????

歡迎同我本人fc

好驚驚

茅錯

你？

肉肉

黯然銷魂飯

有啲想試食

Caution

CUM

返屋企了

但驚個臀圍唔啱你 太窄身

大ass

比你食

想講唔係咁吸引

牙連大隻到

低調

係咪要吸引覺g

你地平時點樣迫自己做嘢

直接熄電話

之前係熄電話去拉巴坐足一日
而家係屋企做野晚要提早半個月

deadline 殺埋身就迫到自己做㗎喇

D野堆積如山都會做

去尖了

食過一次
我：

好期待一人限聚令

做個手術就搞掂了

Pmed

洗唔洗改返個名

我係其實返工路途係廿分鐘都可以遲到

Er............